香港人已經去到俾人踩住上都覺得無問題

柯文哲係覺得我地香港唔值得人羨慕，然後就一味批評
你老尾一個市長要做到踩住其他地方嚟炒新聞會唔會太低賤？
無錯佢講嘅係事實，香港的確俾人壓榨緊自由。但你地自己睇清楚佢係咩角度嚟講呢番說話，佢嘅態度絕對唔係為我地香港人感到不忿，而係嘲諷甚至睇我地唔起
成班港豬仲爭住去認同，人唔笑狗都吠
講真係幾傷心，連自己地方嘅人都唔支持香港，反而係加多腳
仲叫人點出嚟抗爭，點去面對自己所愛嘅香港

香港只係搵錢地方
夠數就走啦
留係度個d通常都係走唔到

自己老母俾人強奸中出，踩港撚起旁邊仲大叫 係啊我老母係雞係公廁

利申: 純屬比喻

Nonono，佢地愛嘅唔係香港

香港人根本東亞病夫

佢地仲要除褲助慶

台灣人可以用愛發電
鬥on 9香港人差好多皮

支持港喱搞擺去台灣
擺食台灣野
畀d顏色台獨份子睇

佢仲踩埋新加坡
佢咁講野擺明嬲屌
唔明有咩好認同

唔係踩住上
係製造話題姐
使乜理條on9講咩
話時話自港獨興起
台港關係分化愈來愈勁

分化都係應

明明都仲有立法會選舉，點會冇選舉啊

佢踩住上到有乜問題
最慘係佢踩住都上唔到

功能組別柒d 定萬年國代廢d

比喻得好貼切

台灣就來窮過印尼了
連人民生計都保璋唔到，這種民主值得羨慕嗎

落井下石是常識吧

罷呀豬閪

5毛進場
中共玩分化果然有一手

所以係咪唔比講真話
要人地話香港真係全世界最好既城市
人人都爭住想黎住
你地班仆街先會一邊打飛機另一邊話台狗識野？

小農基因
唔識接受批評反省
淨係鐘意聽奉承說話既人真係無得救

屌你老味啱啱睇一睇蘋果個Facebook
有人屌撚柒條友踩低香港嚟俾自己上位
已經即刻俾成堆奶台港豬標籤做五毛

事實香港真係垃圾而無無民主喎
35個立法會直選都DQ你幾個

總統特首你無得選 要做汁男

藥房金鋪高樓價 要咩無咩

得閑仲要俾共狗彈你春袋取樂

香港唔係籠中鳥
而係北京既奴婢

而家係差球証(司法獨立)未100%收編

立法, 行政, 老廉都完爆左, 硬黎就更加戇嶋。遲早連馬會都陰9乾你

嚴格黎講 佢講得無錯
但我同意香港人唔係冇抗爭過

佢講事實咋

有班後生仔係抗爭過既
不過下場呢 俾人背後捅一刀入冊囉
所以話呢 香港無人係無辜既 包括你同我
而俾人恥笑奚落 就係香港人唔努力既結果

踩港撚全面進場

我都想知

收皮啦，講真話都唔俾，同支那有乜分別
唔講問題就唔存在？

好撚on9 一方面屌人踩香港人 另一方面就十幾個post屌bomba
又話撐香港?香港youtuber你又唔撐?

你係咪智商有問題
你又知屌bomba 一定係撐香港嘅人？
我夠可以話踩港撚開曬post 踩多bomba 兩腳
你根本唔會知開post 條友咩stance

仲有濫用玻璃心夠未？
而家玻璃心用法係一反駁=玻璃心
無論對方stance /argument 幾中point 都冇用
咁樣同先講先贏有咩分別？
搵個香港官員話台灣風化案多 法治混亂
之後登報台狗反駁就話人玻璃心
事實就認左去
嘩，真係無撚敵

啱呀你真係好撚on9
拎成個香港比人屌同班Youtubers嚟比
打手死埋一邊啦
我拎八蚊去掉都唔撚益你呀

巴打你可以自己走出去睇下出面兩邊post d 人
就係認得出同一班人我先會咁講

打你老母手咩 打手死全家
事實係大把人雙重標準

成班玻璃心

支持批鬥台灣 並強烈譴責

岩聽嗎？

上次已經屌左廿幾三十版啦

證明唔係玻璃心民族

香港人一向都係俾人踩住上都無問題
樓主仲係度屌個講真話既旁人
留返d力屌真係踩住自己既人啦
當你真係俾人踩住時, 旁人笑鳩你都係想你發奮圖強

好既野自然有人去支持
但奈何香港咁多年發展都唔見得有野係有進步
（上至政府、下至市民）（什至退步 ）

可能真係小農心理每個人都由錢出發
只係諗點樣賺錢 點樣用最低成本賺最多錢
都唔去諗點樣提升競爭力、質素

最後香港慶幸都仲有剩餘我真心支持既野

香港係咁㗎啦 可以點姐 中意笑咪笑飽佢囉 無架啦係咁㗎啦

頹青mode : ON

can't agree more

呢到都大把啦

香港人就係廢

True

得魚蛋叫合

分咩化

本應香港同台灣本身就係兩個地方
乜春港台友好本身係台仔發明黎綁住香港黎撐佢地台獨，出發點係以台灣為本位

香港人幾時先識以香港為本為思考？
殖民地思維一味靠痴
以前黐英國、中國冒起走去黐中國、見人地台仔搞得似樣又走去黐台灣

不過最近睇到
識屌呢樣嘅人愈來愈多，係好事
證明愈來愈多香港人識從香港本位思考

我們都是垃圾

咁佢講既唔係事實咩
話香港又唔係屈你都起哂鋼？
都幾有支那作風wo
好似網上講啲支那兩句就玻璃心碎哂咁

香港人淨係識踩自己人

算啦佢講既係事實又點
台北少旅客過香港都係事實

咁香港係冇野值得讚wo，係抵踩wo。

我就是鳩但跟屋企人住一世等要層樓，每季去一次旅行，唔洗儲錢

香港反正垃圾冇未來，刺激下班本土愛港撚取樂咪幾過癮

唔認同就話反駁姐
當你個內心都認同佢咁仲駁黎做咩

淨係呢個post都有啦 自以為理性中立

踩港撚

隻臺豬只係出口踩，班大陸蝗直接用行動踩

奸你老母

正常香港人點會打錯個姦字呀

仲有post估義士坐多少年，成班pk

成日笑人港豬，到有人坐監又

所以唔好怪人做港豬，好過班pk鍵盤病夫

屌你老母台狗 有咩資格出聲

頂，我打錯字。。。

姦

我自吞1000粒膠

又點，到頭來淪為俾人估坐幾多年笑話！

鍵盤戰士只是推人去死，自己永遠安全，又不停hi人是港豬

五毛浮哂上水啦
講到出哂面睇本土愛港唔順眼啦

我都好窮 香港對我呢班接近3字頭既有咩幫助 每年交2萬稅 連最基本買層樓都無錢
公屋又申請唔到 仲學人講乜？

真係好撚on9

踩港撚唔係以為踩港可以救港啊？
同屌到人地投自己一樣完全冇用

醒下啦，香港玩撚完嫁啦。

啱既港豬從來都係有事走先，包括你我
但起呢個moment我一定唔會落井下石踩多兩腳

比擬不類

正確d講
應該比喻應該係
有港共、港奸搞鳩你老母
有個台仔路過見到講2句作事實陳述姐
猛屌個台仔做乜撚
係屌都屌左始作俑者港共、港奸先啦

講緊踩港撚，我鬧台仔做乜，人地講事實

但我一定唔會因為台仔講事實而加多兩腳踩港

陳述事實定落井下石

香港人可唔可以俾返少少自尊自己，
人地外人好明顯係用近乎敵對既口吻講野，撩交嗌
但竟然有一大班人講好？

香港有咩衰大家自己知，
洗借外人把口去講所謂＂真話＂？
喂屌你人地咁講自己最低限度都駁返兩句啦，
習慣係香港比人魚肉得好爽？
一啲身分自尊都無

就算美斯黎香港，屌香港隊廢，
你都要屌左美斯先架啦，
因為就算係事實，
佢都係侮辱緊你班契弟
一句講哂，人地屌柒你，你仲去奶人鞋底既，全部都係食屎狗

有無未來，自己改變

屌你
講到自己咁撚清高
做過d咩捍衛香港法治、自由咁巴屎幣？
拎撚住個鍵屌d踩港撚

咪係，點解仲可以咁天真。

共狗有d咩剩係識玩民族主義上腦
人地話你民族有d咩唔好就要有理無理屌左先叫理性？

垃圾港豬，亞裔人劣等基因完全顯現。

俾人話應該睇下自己有冇問題，有就即刻改善小D出聲啦，知唔知美國既長勝本錢你咩阿，不斷自我反省同檢討阿

我諗講民族主義上腦點都唔夠台仔黎
唔信？睇下ＰＴＴ班台仔，一有咩人批評台灣經濟／教育／法治／基建 有理無理都ｕｐ句台灣ｎｏ．１／台灣起碼有民主先

正常哇，睇吓仲有幾多人踩香港足球為樂。

明明香港冇自由大部分香港人自己都唔想
(呢度我講緊包括藍屍)
台灣處境算叫做似係香港，同樣受中國威脅
但個市長竟然係講風涼話，仲要一大班傻鳩香港人認同

包括自命而家好撚高質嘅高登，都勁多正評

我都想知
港獨撚思想真係好獨到

踩港撚用鍵盤踩點解我唔可以用鍵盤屌
講緊踩港你又同我紅字轉移視線

港豬算叫做自嘲同唔想香港人變成所講咁
但關鍵時刻都仲自貶就戇柒鳩

香港人自嘲冇問題
無啦啦有個完全唔關事嘅人三日唔埋兩日就話香港點點點咁
如果淨係講事但一樣都算 兩次加埋唔嬲就假啦關佢撚事咩 咩意思 見上次彈完香港好大迴響又加多把嘴？

個班明知自己有問題 仲好自豪認咁認同人地話 「係啊 你講得好啱呀 我地好有問題架」嘅踩港撚 真係痴撚線

根本只係一個冇禮貌嘅戇鳩
香港人走去追捧㩒like

點都撐自己地方先啦，就算有問題都自己之後改善

呢個咪正正係支那撚concept

如果中美破裂 中共會唔會喺台灣插旗？

話香港無自由無民主有咩問題

依個係事實

不如問下藍屍 or 自稱中立派 點睇

不過台灣都笑唔到好耐

好快一樣俾中國消滅

如果唔係全亞洲一齊圍剿中國既話

一個個俾中國消滅係遲早既事

睇完呢個post就知點解香港冇得救
口口聲聲話愛港，但當有條撚樣一次又一次咁踩香港既時候，竟然幫手踩多兩腳

說三道四

踩港撚成日踩香港呃like

記住香港既作用只係搵錢 其他WFC

好似呢個post咁

成班大支港豬（sorry我唔會用「撐港撚」呢個terms,因為你地唔配，你地只係將港豬支那化既凶手）
Define既「國際視野」就係人地知唔知香港用廣東話同埋繁體字
我屌佢地話香港既國際視野唔及台灣，因為香港人對軍事呢個國際關係範疇係零認識
佢地竟然唔係去反省，而係盲屌軍事唔算國際視野

好囉，隔幾日後美國即刻打敍利亞，成班大支港豬係個討論post度柒到出汁比我串到一棟都無

佢地個問題佢地唔覺得香港人要認識國際or令國際認識香港，而係圍爐打飛機屌話做你唔撐香港，你唔撐香港就係賣港
咁樣同支那逼人愛國愛黨認係蚛國人有乜野分別

台狗眼中得日本同美國

有講錯咩? 有咩人就有咩國家 香港人冇選舉自由係自己攞嚟

台灣以外發生的都是小事 有無聽過
港豬或者都係無乜國際觀戇鳩鳩咁，但台狗一定係更加差，自己睇下台灣報咩國際新聞啦，全撚部都係fb啲有趣短片，人唔笑狗都吠

柯文哲其實好典型台狗性格
又自大又欺善怕惡，你有幾可見佢話支那美國唔好，吠都唔敢吠啦

佢講啲野無錯，但唔應該係由佢講囉
之前話完香港無聊都仲唔收口，只能夠講佢一啲禮貌都無

好老實
條撚樣第一次踩香港既時候
的確係會想反駁
但宜家已經唔會想去駁

咁唔係因為我係踩港撚
而係你會唔會走去同一個唔正常既人嘈?

「悟已往之不諫，知來者之可追。實迷途其未遠，覺今是而昨非。」明唔明呀屌你老母

呢個post高質，一個post睇到連登仔有幾低質

又會有一班賣港撚反駁

我想知如果柯市長話 : 香港人已經去到俾人踩住上都覺得無問題

佢地會點駁?

好似孔慶東個啲言論先叫踩香港
呢條台灣佬佢係唔要面啊，
但講既係事實
一味將撐港掛係嘴邊，
剩係識圍爐打飛機唔正視問題有咩用
“講真話”唔係香港人一直訴求既野咩？
就算外人既說話幾難聽都好係真既都要接納
唔係同支那有咩分別

終於出現了
原來識軍事野=好有國際視野

人地都識自嘲佢地新聞果d係妓者同磚家
大支港豬只會問你做乜唔撐香港
同紅衛兵一撚樣

你口中既大支港豬咪話晒俾你知點解做香港人唔好妄自菲薄囉
你又選擇性失明

重溫一下大支港豬被串柒實錄

係咪又想講大支港豬盲撐香港
你講既先係道理

重溫下你d選擇性失明

我係呢度淨係見到班大支港豬係咁問：
你愛唔愛港？你愛唔愛港？

哦！你膽敢批評香港？你班踩港撚賣港豬

仲衰過紅衞兵

都話你選擇性失明，終於認啦

嘿
香港人不嬲都踩住自己友上位架啦
恥笑 花生 馬後炮最多
依家被人話一話就扯矖火？
扯火都好，但最好笑係又圍內互屌先，之後又痴撚線盲反台灣

我諗起小學雞d對話
「嗱！你未開口我都估到你講咩喇！我叻仔過你囉！請我食糖糖！ 」

攞去慢慢食喇小學雞 🍭🍭🍭

香港人又真係無乜氣度，當然我唔覺得香港人要妄自菲薄，因為香港算係東亞數一數二國際城市。但係，俾人串兩句，就咁大反應會唔會太過自卑心作祟。

第一次佢話香港無聊，係主觀嘅感覺，無得評論(需則我覺得香港真係幾悶)；第二次話香港無自由靈魂，講到自由，大家都應該係諗住同一樣野，問心香港係呢方面係咪真係一啲問題都無，而香港人咩都做唔到；而香港將來係點，都好似輪唔到香港人話事。

外交部發言人警告台灣不要干涉他國內政

有咩分別

市長成個小人咁，已經反應左台北人質素

其實柯p呢d說話睇下笑下就好

可惜有班人利用黎搞分化，真心膠們又真心十足，網絡互屌，又有幾多個人睇得出呢點

焦土啊嘛

民族意識薄弱就係咁，因為香港係個搵錢地方
搵到就一走了之

踩港都算，崇台真係無撚腦

個d撚人邊有資格講建國、獨立

何止無資格
都唔知講緊乜

全個台灣都係

已經準備擺去台灣

垃圾島仔 垃圾人種有咩好去

屌我去過一次已經同自己講唔會再去
垃圾地方

香港人同中國香港政府已經好唔同，香港比人吊香港人出聲有咩問題？大陸對香港政策唔等如香港係點，如果香港人都唔支持香港咁香港的靈魂又在那裡？

一種係一心想走佬，唔會為香港付出，想臨走之前踩死香港，有事冇事都踩幾腳，香港愈亂愈好果種人，係我最鄙視嘅

agree
踩港我覺得無乜野，因為事實香港而家真係好多缺點
但踩完港之後竟然走去吹捧個爛鬼台灣 呢樣野先係令我最反感
講真成個亞洲係得日本先值得我地去崇，去崇個垃圾台灣做乜鳩

香港一個錢字行頭仆街至上既地方學人講靈魂

講真話冇問題但而家係擺明串到你上心口

人地無講錯喎

香港幾撚差都唔會衰得過垃圾台狗

咁講下香港有咩好過人

比d 乞衣笑你要返工，仲要多謝個乞衣比多幾蚊佢買野食 踩港傻仔

Yes

崇台直頭ON9過奶共

嗱講真
我就唔崇台既
台灣係亞洲黎計最多都係中下流位置
不過我係屌港豬啫

係d大支港豬死都要拉埋屌港豬=崇台

人啲柯生有講錯你咩
人地由台北人民選出
有民意授權 代表緊台北人

香港係無民主喎
呢樣完美擊中香港人死穴
連正面反擊既理由都無

台灣係垃圾
不過至少有民主
唔洗俾共狗指定總統
呢樣事實你要冷靜接受囉

你自己對號入座冇你符既, 但係的確好多傻閪覺得台灣好

啱呀，走唔到都唔識反抗架

挑
比正皮個啲咪又鍵盤戰士
係到恥笑個啲自嘲撚
基本上香港人有邊個唔抵死
利申香港人

根本暗串緊港豬唔反抗，任由宰割

咁咪一齊被蝗蟲同化囉
This is Chi na

同意
台灣基建差 收入差
不過人地政治獨立 (至少目前係)

有民主 有公平選舉
唔受北京影響 唔洗俾共狗玩弄

香港係有錢呀
不過民主係錢都買唔到既野
呢個都係台灣人值得自豪既地方

香港有咩靈魂? 獅子山精神呀?
租就年年加幾個%, 你知唔知公屋入息上限加幾多%丫?
管治香港個班人有幾多無外國護照?
知唔知咩叫助紂為虐丫港豬

台灣淨係得民主囉
個社會都係好多問題好撚戇鳩，講到口都臭

有民主就有no.1

我後生仔地有反抗喎
不過輸左囉

輸既原因呢?
反抗唔夠大力?
背係有人捅你一刀?
定係有人冷眼旁觀?

係你問題定我問題?
定係香港人既問題?

一定係香港人既問題
你合埋眼否定事實
無助解決香港無民主呢個事實

咪由佢講囉是鳩但啦 聽日仲要番工呀

紅字我想問
點解而家國際代表個d出唔到臺灣而只係可以叫中華台北？

唔係支那影響咁係乜？

上面講完, 即刻有隻祟台撚出現 佢地根本唔會睇台灣唔好既野，嘥氣啦

你呢啲咪叫扯開話題
人地講民主 你就講社會

做人要誠實啲
無就係無
你指責人地弱點
唔會令自己弱點消失囉

咁你踩多腳有撚用? 你都未死就判自己輸，而家D 年輕人比人叫廢青都唔係冇道理

不如反轉黎講
你淨係睇到人地既唔好
有無欣賞人地既優點呢?

事實上佢冇講錯喎，只係講出香港依嫁存在既問題。 如果我地死要否定佢講既野咁未同大陸人一樣死要面唔認囉

我幾時有話過會輸?
我只不過要你接受我地輸左既事實

輸唔緊要
你下次贏咪得囉

不過有啲人死口唔認輸呢

咁你覺得應該點先幫倒香港？人地吊我地我地自認重要吊反自己就叫有用？

講真街頭抗爭果啲我就覺得係完全冇用，要係香港人思想改變，再加上要時間先可以改變個社會，冇野係可以一，兩日就改變倒，鬼叫香港歷史係咁，我地冇得自己決定，不過睇倒今年香港人對事啲反應，我已經9成心死了

有呀，台妹幾索，又夠嗲

台灣人佔領立院被判無罪
香港人燒垃圾筒被判四年幾

所以踩港撚一邊屌尻香港一邊plan 移民就解決到問題

要爭取，都要先知道自己無先得架

你班大支港豬而家個態度直頭係：
台灣有民主又點？好巴閉咩？香港其他地方好過台灣一百倍囉！

咁樣做駝鳥又對香港有乜幫助？

咁你地踩香港咪又係一撚樣

我勸你做人坦白啲
有時呃到自己呃唔到事實

噴下口水 就會取得勝利咩

一味否認 只會令病情加重

好笑 樓上話唔睇人地嘅優點
又唔見佢叫人地睇香港優點？
本身係講開旅遊先 講講下講人地第二樣缺點
唔係話佢講得唔啱 但一個人物係咪應該咁撩交嗌先？

唔通要好似大陸閪咁話自己有乜有物打飛機咩

7警判兩年
太陽花打學生啲警察連名係咩都唔知

咁佢又冇錯喎
反高鐵、廿三條、佔中、魚革
有邊樣得架
老老實實住香港等共化啦

令我諗起

我講事實姐, 你又駁到我?
有民主但係選左個陳水扁你又唔講下

又唔好咁講, 台灣都成日咁做架

有民主咪又係獨立唔到

所以話香港人失敗係有原因

你要解決一樣問題
你必須承認問題既存在
然後想辦法解決

如果你否定問題存在
不存在又點會需要解決呢?

人地話你窮
你就反指人地矮

咁人地承認自己矮
就會令你變得有錢咩?
你依然都係窮喎

狗屎垃圾都台灣之光

選擇性失明
遠香近臭

學強國噴精ma 不思進取

係你冇得救，唔好搞錯

宜家有人否定咩？

你收皮啦，一路冇話佢講錯，呢啲係香港人都知嘅事實使佢講出口？話冇問題都費撚事理佢啦
但係佢乜野身分呀，憑乜野去批評香港呀？
憑台灣有民主就可以公然侮辱香港冇民主同侮辱香港冇自由靈魂？

踩港撚又深潛

其實你地係抝緊女人交

你有錢過我 不過都係做唔到首富
所以你有錢過我都係無用
奇怪既邏輯…

有民主但係選左個陳水扁你又唔講下
呢個講法完全係老野藍絲tone
其實你即係否定民主既好處
或者你根本係支持獨裁 支持委任制

其實講真我想請教下香港仲有咩優點?

法治? 燒垃圾筒要坐四年幾
廉潔? 林鄭故宮單野會點都估到

原來香港只係得七個警察打過市民
受教了

香港政府柒
唔代表香港人要柒囉

台灣人可以一人一票投票選總統係事實

但支那唔承認死都要逼全世界信佢個套one支那 policy

美國都承認架

崇台撚點回應？咁台灣係咪完全唔爭支那影響？

咁批判一個地方, 又唔洗講乜野身分ge.
我地都成日笑鳩d 蝗, 笑鳩大陸

不過佢講乜都無乜感覺, 反正香港自由越來越少係事實

我都o撚左 之前比人話無咩特別既小島又起哂鋼 而家又話講得岩 你可以話對事不對人 但人地踩緊你都仲可以扮同聲同氣

好簡單

我地踩自己就得
佢叉隻腳埋黎就食撚屎

同意，皮已正

如果有得揀, 我想加兩刀添丫
置諸死地而後生

咁佢出發點為乜呀，點解忽然要講香港冇自由靈魂，之前又批評香港冇野值得玩
批評唔使理身分？你開玩笑呀？

我幫手數下
1. 香港人克苦耐勞（奴工OT時數全球第一）
2. 亞太區最優良營商環境（同上，加上香港人工中位數十幾年黎無加過咁滯）
3. 世界級夜景（OT港豬唔放工+商家佬大大隻招牌製造光害）
4. 全球數一數二多百萬富翁既城市（早年買左樓既廢中廢老一定係，所以你班廢青咪指意掛冧樓價搞亂香港 租唔起樓咪訓街囉 ）
5背靠強國，機遇處處（奶共有錢收 ）

好過台灣不知多少倍
大家一齊共享大香港人既榮耀

我幾時有否定過民主好處? 我既意思係你永遠諗野淨係識睇人地好果一面，同埋自己唔好既一面，你咁樣做人有意思?

香港人係墮落到咩地步...
俾人踩住仲咁開心

踩港撚話人玻璃心
佢地自己咪又係
係到發爛渣

你好有中國外交部口吻

王毅黑臉怒斥記者說，「你充滿了對中國的偏見，和所謂不知道從什麼地方來的傲慢，我是完全不能接受的」。之後他六問記者說，「你了解中國嗎？你去過中國嗎？

王毅再說，「最了解中國人權狀况的不是你，而是中國人自己。你沒有發言權，而中國人有發言權。

咁係支那問題定台灣問題？
大支港豬已經去到奶共屌台幫手blame the victim

咁比你宣傳香港有咩好
你會點宣傳

我都唔知

點解下下都有人搵支那同香港比
咩居心

香港人唔柒你sure

我想請教下香港有咩優點

唔知，出少句聲，冇人話你啞既，明冇?

話撚左班大支港豬跟本係支那化左既港豬

睇得多支那口交部?
不容許別國說三道四?

咁你話比我知

咁香港冇民主又係邊個問題呀？
屌香港人港豬又係唔係blame the victim ?

法律完善？有人

三條撚樣選擇性回覆

人同人就無可比性
不過人腦既思維邏輯就有相似性

我講直白啲
樓上條友 有中國人既思維囉

選擇性回覆
好撚可憐

冇用架 佢地選擇性失明

果條Jamie頭先仲老屈我選擇性回覆

而家睇下邊撚個先係選擇性回覆？

係啊講真話冇錯 但你身為一個市長用奚落嘅口吻去踩另一個地方我就覺得好嘔心
今次g fung講嘅嘢就岩聽了

黃之鋒：「然而，我絕不同意香港人沒有那股渴望自由的靈魂，雨傘運動經已引證信封民主價值的香港人，早就準備就緒，為着香港達致民主奮力打拼。

柯市長大都可以道出香港尚未達致民主選舉的現實，但既然港台兩地也同樣面對中共政權的干預和壓迫，嘲諷香港人沒有自由靈魂的這類言論，我還是建議可免則免，反倒支持香港實現民主普選還是更為適切。

今天香港，明日台灣，即使歷史體制脈絡各有不同，但在應對中國因素這個課題上，還是港台兩地人民共同需要迎接的挑戰。」

你覆左上面d 紅字未呀
臉皮唔好咁厚

rip 又比人話佢係玻璃心

無知仲要衝出嚟柒
自己長大嘅城市有咩好都要問
你會唔會周圍問人自己老母姓乜？

法律面前窮人含撚既香港法律
香港人情味

咪係囉

無天災
兩個地點之間路程近
樓下多數有超市，要買日用品方便
有山有海

你以為優點一定要係國際上既咩？

黃之鋒盲撐撚

邊度有blame the victim ？
你真係閱讀理解0分
我而家係問

支那既one 支那policy點都會影響台灣
而家國際代表名都冇得用臺灣一定要用中華台北

仲有上次icao個會議台灣完全收唔到邀請，咪又係支那搞事

咁台灣真係完全唔受支那影響？
祟台撚又會唔會面對現實？定又選擇性失明？

之前有柯P 廢UP既POST 講過好多次，你自己爬文，唔好沖出黎柒

其實可以直接講, 以理服人
反問無意思架
定係你講唔出?

除左無天災之外其他都算係特別既優點？

有人覆未

失明完未?屌你老母
QUOTE左5次都睇唔到

雨傘咁撚柒既國際笑話都拿出黎講
咩成果都冇比人秋後算帳既大合唱露營

我係話你選擇性失明

以連登仔角度黎睇左膠嘅特質 例如融合匯聚/包容到世界唔同嘅人同文化係缺點
不過國際上黎睇應該係優點

唔好話你like咗假HKTV page

係駁唔到wo

雨傘就柒還柒，咁係咪代表有追求自由靈魂呀，咪撈埋講呀

屌早知唔copy埋雨傘嗰段
btw就算雨傘柒左唔等於我地冇喱個意志嫁喎
係邊個搞到我地冇自由先講真

agger

香港好野
多謝香港
支持香港
香港最好
香港第一

住過外國咪

無天災>人口越多人權越差
咁樣係咪一個值得講既優點? 定係只是個好處而非優點?

無天災講人口差撚事 ？
姐係講優點一定要講埋缺點 ？

所謂既優點, 應該係出於人為

例如新加坡既房屋政策係一個優點

你地睇撚住一車車廢中廢老入去投禮義廉工賊會
一個個奶共商家佬走去含支那撚
日日新聞都有班支港狗官走去指鹿為馬
班講獨撚玩膠屌同路人仲落力過屌共狗

仲好意思同人地講你地係victim?

都係個句 左膠式嘅抗爭 雖然事實係咩成果都冇 但係國際上唔算得上係一個笑話 至少有外國報導讚賞過係organized, tidy, peaceful
只係中共唔受呢一套 威脅唔到獨裁政權啫

好威威呀
由小學雞升級做認字特警

點解你可以講到咁置身事外嘅

如果出黎露營大合唱就代表追求自由民主，咁係既

龍門擺到火星
地勢唔算優勢
人地英國點解海軍咁勁知唔唔知點解
美國如果係歐洲會唔會似依家咁強大
台狗唔係一個島，你估仲會有台灣呢個咁特別既地方 ？

呃自己麻醉自己
自卑變自大

我諗見到柯文哲三番四次係公開場合貶低香港嚟宣傳台灣，應該有嬲嘅理由掛？
唔係我地唔接受批評，而的確係條仆街將我地居住嘅地方當踏腳石咁用

咩我地自己話香港就得，其他人踩香港就唔得。人地踩香港係另有所圖㗎，佢係一邊宣傳台灣一邊為香港製造負面形象

唔好唔記得你都係香港人，你屋企俾人貼街招寫大字都仲可以扮清高同意人地、叫人地隨便寫，佢唔夠墨你仲要幫佢磨埋？
呢種虛偽嘅理性真係好嘔心

聽聞呢條友都唔係住香港
佢咪繼續冷言冷語囉
呢條友最鍾意撩交嗌，咁樣佢先會有存在感
唔同佢講佢會話串贏你，我而家都費事同佢嘈

連d 曲線都要覆

睇撚住香港明明處於深火熱之中
仲有班港豬係度歌功頌德，迫人認同香港係幾咁美好幾咁一片光明

可以唔心淡咩？

佢on9仔出黎柒，點解一定要同佢on9?
佢貶低香港，某啲位係有道理。
唔通你覺得香港各邊方面都好撚好？

冇撚腦
香港咁垃圾 冇哂身份認同都係回歸之後既事
所以先想港獨 唔想繼續惡化

你班大支港豬原來唔止係自卑變自大
直頭係思覺失調
我而家係旺角屌緊你老母呀契弟
有幻聽就好心去睇醫生喇

唔好非黑即白
人地有道理貼你街招 唔代表你就要幫手貼埋一份

呢個post有幾多個人真係歌功頌德 幾多人覺得香港幾咁美好一片光明
成日打稻草人都唔知做乜

賤種港人

唔怕話埋比你知
其實我真係Denzel Washington黎
你班大支港豬唔好以為我係黑鬼就唔識廣東話

我真係尋日由Hollywood飛左黎香港拍戲
唔信你地今晚睇下新聞

同埋我頭先真係屌埋Jamie老母
佢仲話比我條撚屌到閪爛
仲爽過佢生Jamie比狗屌果陣

我估唔到有人會弱撚智到咁

香港就係咁唔團結
比人屌都笑笑口咁叫人enjoy
你會駁嘴咩?自己友叫你收皮就有
港豬個朵非浪得虛名

係囉 可以點姐

講真，我覺得人地係屌香港人屌得無錯。
蛇齋餅糉一車車老人家，五毛賣港

泛民，同所謂自決實際泛民派係雨革狂篤灰，一日到黑叫人散水，明明有機會卻白白流失，但最後係立法會選舉竟然大勝，最近造王者已經證明，根本就係另一批獨裁者。成日叫政府高官問責，你班友有冇用選票懲罰泛民呀？

先唔講本土互屌，呢點我覺得無錯，因為本土的出現就是因為本身立場不合，
如果唔係一早繼續同泛民圍威喂。使撚要本土，但吸得最多光環的青政由選舉開始就玩膠玩到無埋議席，明明已經被人針得好勁仲要玩膠，毫無建樹。

你話，香港人抵唔抵屌？

喂阿哥
又係你自己叫人數下香港有咩優點
我幫你數埋又選擇性失明唔回應
講下台灣有民主香港無
你地又扯開話題乜乜柒柒香港其他地方好過台灣一百倍
而家係我地打稻草人定你地迴避問題

咩叫聽聞？
覆埋你最後一次，你真係好煩，講唔夠人就人身攻擊，又屌人阿媽
你咪繼續撩交嗌攞存在感，自便

巴打理性回覆
講真，台灣係民主政治黎講都算低質
好多立委都係元秋亡國健果種級數
不過人地見到國冥黨奶共
都識投比緣營換政權

香港？

已經唔係抵唔抵屌問題
係人地屌你，自己人仲踩多腳
就好似當街有條友話你條女a cup,
你係唔撐自己條女，仲話人地講得無錯

你分化台港 玻璃心 你有支那基因 同支那人無分別

聽聞即係無事實根據囉
柒到咁仲好意思攞出黎講

人身攻擊都係你帶起既，我係還施彼身啫
大家有眼睇，呢d就係大支港豬既質素

又二分法 頭腦簡單

仲要覺得自己好型下死

佢而家係擺到明踩香港黎抬高台灣喎
唔好話幫口啦 自己香港人仲要踩多幾腳
香港係好多位都好撚差我自已都好撚憎 但等於要咁樣比人擺上台用黎抬橋

到底香港人嘅身份應同係點